電莖無線耳機求推薦

hyperx cloud flight
arctis 7
G933S
仲有冇其他揀

cloud mix

平嘅就hs 70

睇左好多評測，都推 cloud flight

1-2K

暫時想買呢個

自己有cloud flight同HS70,
Cloud flight 比HS70 靚聲少少，枝咪好，電量好夠，拎起手成日覺得好快爛
HS70優點係造工好，實淨得黎戴得舒服，個iCUE好垃圾

除非一定要無線，2k真係大把選擇
HD59x/6xx/K7xx 加枝midmic

modmic

Turtle beach

用過無線之後返唔到轉頭 唔洗理條線 去廁所就直接去 斟水又係

呢個牌子香港有冇得買
我PC用

how about corsair void pro

好似唔係幾岩我

咁都係得Cloud Flight同HS70，睇你要咩野

cloud mix 話唔係 FOR 打雞

Game Zero

你知道game zero係有線黎架可?
人推你又推 有無用過架
乜都唔識

cloud flight冇得輸啦

垃圾中嘅垃圾

hyperx cloud flight

arctis 7
有冇人講到有咩分別

Cloud flight 最正就係好撚輕
平時我買呢啲電莖野都會比條女罵
但cloud flight 真心ok 但mic 太差
不過支咪比起其他牌子已經好好

Hyperx啲定位準過steelseries

Shroud都用唔會死錯人

差成點
用緊LOGI G533

無人講a50